{
    "question": "Sebutkan 2 langkah langkah membuat puisi mohon di jawab besok dikumpul\u2764\ufe0f",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menentukan tema.</p><p>menentukan pilihan kata / diksi.</p><p>memperhatikan gaya bahasa atau majas yang digunakan.</p><p>memperhatikan enjabemen.</p><p>memperhatikan estetika.</p><p>menentukan makna yang terkandung dalam puisi tersebut. semoga membantu..</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "setiap-negara-yang-merdeka-memiliki-kedaulatan-ke-dalam-artinya-233",
            "question": "Setiap negara yang merdeka memiliki kedaulatan ke dalam artinya\u2026..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kedaulatan ke dalam artinya kekusaan tertinggi untuk mengatur kehidupan bernegara atau kekuasaan untuk mengatur pemerintahan tanpa campur tangan negara lain.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "isilah-bagan-struktur-dalam-sebuah-organisasi-987",
            "question": "Isilah bagan struktur dalam sebuah organisasi !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku jugaa gatau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "meyakini-bahwa-allah-swt-mempunyai-segala-sifat-yang-sempurna-dan-154",
            "question": "meyakini bahwa Allah SWT mempunyai segala sifat yang sempurna dan dijauhi dari segala sifat yang tercela,adalah pengertian dari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Asmaul Husnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbuatan-berikut-yang-tidak-boleh-di-lakukan-pada-bula-ramadan-774",
            "question": "Perbuatan berikut yang tidak boleh di lakukan pada bula. ramadan adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak boleh maling,berkatakotor dan jangan tinggal kan sholat lima waktu</p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidur terlalu lama , memfitnah orang , menggangu orang berpuasa seperti ( makan didepannya)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanpa-menyebut-merek-produk-apa-yang-digunakan-malam-hari-824",
            "question": "Tanpa menyebut merek, produk apa yang digunakan malam hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lampu, lampu bukan merk kan?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "allah-swttidak-mungkin-bersifat-umytetapi-dia-bersifat-661",
            "question": "Allah swt.tidak mungkin bersifat umy.tetapi dia bersifat?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>adil baik </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-yg-harus-di-miliki-ketiak-kita-mengampuni-orang-lain-adalah-526",
            "question": "Sikap yg harus di miliki ketiak kita mengampuni orang lain adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memaafkannya dengan ikhlas</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Ikhlas</p><p>(salah satunya)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-dan-bahan-yang-digunakan-untuk-membuat-miniatur-jembatan-ber-247",
            "question": "Alat dan bahan yang digunakan untuk membuat miniatur jembatan berbahan dasar korek api, kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bahan yang digunakan kecuali kertas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapakah-yang-menggantikan-rosul-sallallahu-alaihi-wasallam-dimad-433",
            "question": "Siapakah yang menggantikan Rosul sallallahu alaihi wasallam diMadinah ketika beliau sallallahu alaihi wasallam pergi ke bani Quraizhah?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alli bin abi talim dan umar bin hatap</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Abdullah bin Ummi Maktum</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Abdullah bin Ummi Maktum/Ibnu Ummi Maktum r.a merupakan salah seorang sahabat Rasulullah Saw. Ia merupakan orang yang buta atau tuna netra. Suatu ketika, turun surah abasa ayat 1-10 yang berisi teguran kepada nabi Muhamad Saw karena telah bermuka masam. Sewaktu ayat ini turun, Rasulullah kemudian memanggil Ibnu Ummi Maktum dan memberinya suatu kehormatan dengan menunjuknya sebagai wakil beliau di Madinah pada saat beliau menghadapi peperangan Bani Quraizhah</p><p></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kaca-pembesar-lup-berfungsi-untuk-melihat-benda-yang-kecil-aga-565",
            "question": "Kaca pembesar (lup) berfungsi untuk melihat benda\" yang kecil agar tampak besar lup terdiri dari sebuah lensa sifat bayangan yang di bentuk lup yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iopgkhwjqgwkkllgtrggg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}